一句講晒，三哥定譚仔好味D?

正評：三哥
負皮：譚仔

2個垃圾

三哥

食哂兩間咪知囉問問問

有人食㗎

未食過3哥

生加

三加湯底已經贏左

你講緊野食定d呀姐

番茄湯

LIHKG定高登好用D？

我覺得睇分店 不過普遍嚟講係三哥

可惜三哥冇豬耳

一定係三哥三酸
其他全部狗都唔屌